[航空]連登飛機膠討論區53

#Fight for Freedom Stand with Hong Kong
#不割蓆不譴責不篤灰不分化
#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
上回討論
[航空]連登飛機膠討論區52

——————————————————

呢個post將會有人不定時講返:
ITM唔飛得/幾時可以飛四引擎Trump G20 達成
HNA幾時執笠
HX幾時執柒左佢
CX幾時離開OW
A380係時變真·奴隸船
777X幾時黎香港
OW下個邊個破產
KE幾時又同DL鬧交
坡佬777幾時轉3-4-3
南太平洋幾時開得成收咗皮啦
皇天擊殺海航董事長
T2譚仔幾時搬T2已拆
ITM幾時開國際線
CX/HX/QR/CZ etc幾時出入轉Alliance
邊個Mile/FFP值得玩/MR
CX/KA TPE飛機餐
A380已經停產
UO幾時搬入因航城/龍屋

譚仔又自動返中(Can)飛啦
因航=篤灰航空
篤航 x A350 無敵組合
潘生The Pier隻揪
Starwalker幾時先開台港線
熱烈慶祝CX548/549榮登Tam Spirit號
The Pier 隻揪

譚仔又飛啦紀錄(未update)

Chinazi Pacific no bird

下星期飛日本
我 cancel 了

仆街大陸

星期二飛NRT